入黎睇下自已係和理非定左膠

和理非：保護手足，抵擋政權

左膠：保護政權，阻擋手足

和理非唔係要防止手足做錯事，而係手足做錯事之後，盡全力補鑊

手足未做野你就先入為主要阻人行動既，就為之左膠

——————————
勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

我媽媽經歷過文化大革命，有少少野想同大家講

跳閘+罷買站內商舖，狗鐵每日損失7000萬

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

推

仲有個之前頂住防暴隊個盾

［重開］江蛇對仔女:er…點解學校冇人同我玩？

好例子

左膠同中立撚真係最仆街

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

轉搞自己人

左膠唔醒，香港必死

一定要抬走左膠 唔好畀佢阻手足做野

由今日起出街見到香港警察要敬禮

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

頭先見到人用最後踢閘個方法，踢唔開

由下而上頂開佢呀